啲台仔連自己地方嘅品牌都唔爭氣

好人好者叫自己做台畜

好尷尬..

樓主高汁 真係笑出聲
笑你on9

舊聞總能帶給我新意，繼而興奮。

唔通大家唔可以俾啲鼓勵我咩

低級趣味

低等人

我覺得ok